連登仔幾時醒? 普世價值觀都認同「禍及妻兒」嘅言行係涼薄同歹毒

我相信真係得年份呢度有人會認同禍及妻兒嘅言行係無問題
所有嘅事都係始作俑者承擔， 唔應該連累佢身邊嘅人
呢啲咁簡單嘅常識你哋冇理由唔知道呀
就係琴日，我見到呢個社會真係好失望
我見到竟然有學校對教大定係教育局發表聲明
「永不錄取教大畢業生同取消交大畢業生嘅intern」
呢種「禍及妻兒」嘅行動簡直人神共憤
我無法理解點解呢兩個學生嘅行為可以影響全校學生?
而且我深深感到恐怖，我好驚仔女會入到呢啲咁涼薄咁歹毒嘅學校
所以我希望教育局同教大校委必須公開呢啲學校嘅姓名
並對佢哋強烈譴責甚至作出考慮殺校嘅處分
我哋呢個社會絕對唔允許有呢種咁超越人類道德底線嘅行動
如果教大校委同教育局唔作出任何行動，我好懷疑佢地係咪都係支持「禍及妻兒」呢種然後價值觀

ps.教大好似又出現「禍及妻兒」嘅橫額?我相信教大同政府各界應該已經召開記者會強烈譴責?

google錄音嘅錯

釋放劉霞未？

當傳媒完全比人控制 , 反對派被其他洗腦嘅市民針對係必然發生嘅事

如果非贏呢啲輿論戰不可 , 咁就一定要由傳媒開始

咁要睇教大同政府各界發表左咩聲明

「五毛死全家」係涼薄歹毒, 但有乜問題？

無錯，所以大家要詢問公眾點睇政府如何處理以下事情
— 過去官員言論
— 屈穎妍文章
— 學校取消教大學生求職機會
— 教大再次出現「禍及妻兒」橫額
— 劉霞被禍及妻兒一事

好撚心你啦，你一等平民黎咋，上層個班撚樣無恥無底線你唔撚去屌佢地，反而要規範自己一定要有底線有道德？ 你精神分裂？

冚家剷啦局長、校長

對唔住

等緊局長點回應

依件唔係單純嘅品格議題 入邊有太多政治因素
個無聊校長咁高調用道德去判斷對錯
如果真係正如佢所講 社會大多數人都認為係錯 唔該立法 冷血罪 涼薄罪
依家佢只係企係道德高地 去得太盡 會輸得好慘

其實有冇人睇晒篇文章

校長同政府各界根本就係雙重標準

你都嚟咗

點解我仲未見到教大唔小心洩漏嗰啲學校嘅名稱

你試下同隻獅子講禍不及妻兒，睇下佢咬唔咬你老母

蔡若蓮個仔係人
其他人嘅仔女都唔係人？
你老母個爛臭閪

支那狗學人講「普世價值」

好多人都可以講普世價值
就係你班共狗同愛國者唔得
點解呀？
因為你地既思想同行仲為完全偏離普世價值呀！

睇返講嘢原著係咩意思先啦

too long didnt read.
反正我對自己思考能力有信心 無必要聽其他人講

夏蟲不可語冰

咁普世都認同蔡若蓮個仔係人，係一個悲傷嘅故事，其他人?只不過係一堆數字

on9

只可惜好多香港人都係咁

上邊有冇睇曬樓主成篇野架

岩岩訓左 乜釋放左劉霞喇咩？

認真 即是你嘅思考能力係既獨立且具批判性
你都應該係去了解其他人嘅睇法，咁先會更加豐富自己嘅思考
如果對方係錯誤嘅觀念，咁你就可以更加知道對手係錯緊啲乜，同時亦都可以補充自己嘅觀點
如果對方係正確嘅觀念，咁就可以睇下有冇啲咩可以自己參考
閉門造車係唔好的

咁多負皮係咪冇睇內容

唔小心負評左
Sor樓主

可能大家都係好認同教育局教大嘅雙重標準同政治迫害

我諗未，因為政府各界都未發聲明譴責呢啲涼薄嘅行為，不過我相信既然政府各界咁痛恨過及妻兒呢種行為，遲早一定發表

冇所謂啦 負皮反而多人睇d
本來發表呢篇嘢嘅時候，係打算吸引反對「禍及妻兒」言行嗰班人睇，比佢地睇下政府有幾咁雙重標準

可能睇完都負皮呢

教大同政府各界要縱容嗰間學校縱容到幾時，說好的禍不及妻兒呢

唔明

中國式的公民價值，不得連登仔說三道四

無錯

點解校方要咁消極處理

首先
如果係老母死攪鳩個仔就講得啱
但係係佢自已衰
成件事都係針對佢自已

體諒吓
講得咁深奧咁曲，連登仔好難消化

一向針對個仆街老母
因為有朋友識個死者，話佢其實係黃絲，一向反對佢阿媽嘅政策

其實我都算明顯下同如果有睇下我嘅回覆應該都知咩事[

無錯！支持樓豬

負評班盲撚睇哂篇文先出聲啦

多謝
可能件事大家都好嬲，所以火遮眼得濟

究竟東方日報幾時先會得到洩漏嘅消息
東方日報有冇做好傳媒嘅責任
究竟係邊啲學校做出咁涼薄嘅行為?公眾係有知情權

成班友唔睇全文
(google語音真係好廢)

曲到

你都黎左
Google錄音真係垃圾

普世價值當飯食？攬住個光環，咩都爭取唔到

大家只見到大直路

當我無講過

即係淨係富可及妻兒?

你點睇今次教大嘅舉動

要睇邊個階層

集體撞車， 全部會錯意

完全冇諗過會咁

對高官仁慈；對平民嚴苛，係呢個香港嘅普世價值觀

表達個人情感有問題嗎？

政府話有

咁點解曉波反共要捉埋佢老婆 禍不及妻兒

因為對待政府同對待平民要兩種價值觀，普世話

佢地唔會醒架

已block
同共狗殺人犯講價值都on撚鳩
左膠上腦

即係佢斷你子孫後代
都唔講得佢個仔？

唔好block啊，睇晒篇文先啦

普世話，如果話嘅對象係政府就要落地獄，如果係平民就隨便

唔可以淨係怪reader
篇文係寫得好有問題、難讀
先會咁多人解讀錯左

原來係咁
咁麻煩你指出咁問題所在喺邊
又點樣改寫先容易讀

直得黎有D曲 曲得黎又曲唔哂

改左啲唔太通順嘅句子
會唔會好讀咗啲?但意思其實冇乜分別
一切都係google錄音嘅錯

係，已經唔係好曲

連登仔質素好低架咋
唔會睇得明曲線架喇

可能係我寫得唔好

十卜樓主

認同禍不及妻兒o既, 唔該入一入黎, 有野要幫

日本政府好慘
唔似香港政府及政府高官有免豁於禍及妻兒的權力

一篇文引晒班係有熱誠但蠢既人出黎

樓主你唔會叫得醒佢地架啦

不過來來去去都係果一千幾百個超級盲反反上腦，但佢地白痴到以為自己係大多數

其實成個社會笑緊連登高登出廢青就係咁解